紅登最失敗既係, 上得熱門既時事POST, 好多都係反對派互屌POST

搞到D政治冷感既人以為反對派先係地上最邪惡, 投建制派好撚過

點解會變成咁呢, 因為而家紅登得返時事台係有人流, 結果時事台既POST 咩撚柒都上到紅登熱

包括互相數臭既POST
當D政治冷感既人睇到熱門POST, 發現原來冇人數臭建制派, 建制派一撚定係好人, 比D時間建制派, 結果就全部投晒比建制派

互相？我以為嗰邊剩係得熱狗

有波皮會D人

支那五毛狗扮既姐

好似真係得番熱狗

中共最叻係咩？
滲透，玩爛

係喎唔記得咗熱普內戰添

咪熱狗鳩屌屌左幾年搞成咁
證明左人無恥則無敵

紅登係指邊過
舊台同新台都係成版五毛
應該叫舊紅登同新紅登